2683 有無人玩?

me ipo 而家妹妹下咁點睇

妹到完場

放啦 都無人入市 供過於求

1.38 放左

人棄我取

成日下晝，股價幾乎冇變過
唔知之後有冇機會爆升呢

有機 今日隻8513 都係咁既情況

妹岀我天地
仲有隻av 都郁

新手太驚
1.87已走

1.7入手好無呢？

執左8萬 走人

入唔入手好呢1.4

入

跳番去1.5啦

1.4即入

配合大市放風箏。 市面總流通股量得1億多啲

即係點

乾？

巴打入好多？
我等唔到低位就射左

8043 翻版

1.73 10手

10手1.71
大師點睇

我1.8

ipo 1手 但又想入

爆一轉知足架啦！

唔通真係爆唔起 ？

上啊！

我收返呢句

回多 d 比me 入

繼續上，全力上！

有無巴打一齊打氣？

上呀 1.75兩手

2$ la

知足未

賣左等回dd 再入dd

1.9入唔入好

沽左幾球

走難呀

無事既！

升咁多回DD 姐

要入好而家入，我就老西唔走

HA, 又係你

啱啱跌到1.58嗰陣用1.55入咗
頂住啊

快走呀，莊家撚一撚就收市去食tea啦

巴打有幾多

2$放左 set 左1.75入 轉個頭入返

火箭起飛前有啲震盪少不了

大家扣好安全帶等起飛

10手1.73,岩岩溝左6手1.57

我愛大陸佬！我愛包包！

1.8入左，1.68溝好唔好？

靚位

不要問 只要

信

好撚驚
1.85
1.6264

好熱鬧 可惜我無錢入

驚唔驚呀
我買咩跌咩
1789
3309

3000幾wo

咁多成交 都無力上 遊戲結束

全連登最幽默的人

集氣呀屌！
溝埋1.74

幾時上到2$

上過

你地諗住揸到幾多放，呢隻似炒幾日要走

我1.71入 都無水位放

新手用中銀set左買入價 想問下收市前未到買入價而我取消交易係咪會蝕手續費

唔會

Thx

汁毫半沽曬
好驚
1.85 100000股
1.64 100000
1.88 -200000

高位收，聽日仲有運行

8043 翻板

跌得多寧願放左再入，呢排回30%都唔出奇

頭先低位無入

尾市跟入
見佢狂掃

你慢左了

1789無勢炒要轉野炒了

你依家有得簡唔擺過夜嗎

都收左市囉

定啦今日過位夾收聽日準備定銀紙機數錢

係呀屌我本身諗住收手等歐化
但又手痕想賭
入左少少睇下有冇茶錢收

總有無人未走

X2

師兄們加油
我汁少少就算啦

汁左十多萬，希望乘勝追擊

沖呀

買左幾多

大師應唔應該再追貨

今日點睇
升就一個字 唔升就兩個字

大師只得一個 姓沈名振盈

想入 幾錢入好

隻股都幾健康

巴打準備幾多放

勁假時段去副2.2 之後就跌了

紅左

唔好呀

無事嘅

sor 入遲左

沽壓強勁

我相信無事既🤔

molamola

頂唔順1.9放左

仆街啦今次！

same 賺少少就算 插水咁插

同眼科一樣，朝早爆一下再向下。

呢招係陰9啲琴日高追左，今朝又起唔切身/要返工的人走唔切

咁快就散架隻野

3309同6158都玩左兩日呀

依隻得一日貨仔

我唔玩啦
俾番啲錢我

完

2蚊入左1手🤧

坐到LV PRADA HERMES破產，你就fat fat啦

一手啫，冇事既

係咪係時候走

1.68入手

頂住啊！要升啊

上呀！！！！

走呀 個市唔掂

屌好撚眼訓
1.97有貨而家走去訓多陣會唔會仆街 1手
輸600變左輸1200

係咪有人大手放?

個大市唔掂 其他股都唔掂

1.59 IN JO

溝貨中

1.61-1.66果到有成3M比人兩三下打曬落去

好大沽壓

1.7了

成班中伏

沽q左佢算數 又輸8舊

今日１。５５入左２手。

好在沈日收市前返上買入價即放

留返幾手刀仔鋸大樹

頂住！

入翻幾手？

同8043孖寶黎架.....由琴日下午開始個價齊上齊落, 貼到呢

d大戶係咪派曬貨

差好遠 2683係真係賺錢 市值總係好低

這場遊戲，為何尚未開始，已經結束

我記起那年華新
得我一個不知的欺騙
如天空的污染
終於都上演

我記起那年暑天
友情愛情兩邊都發現虧欠
情路上跌損

最後已事過境遷 長街風景已變 再度回想誰的臉

往日哪位少年 又再路過事發景點 痛傷少不免

仍是會 流淚 失眠 尚記得當天貫心的一箭

呢個狀態執下格仔還不錯

下晝2.2

唔好1.2就得

呢隻股其實可以考慮渣耐小小 不過係有風險

到位止蝕啦，留本再追

上呀

無力了

收市前爆一波啦

你個名

代號黎既姐

set左1.63走人

hold住呀，不到樓蘭終不返

紫青巴

噢，又入多２手。

英雄！

4手啫。。

揸多一日啦

聽日都無啲反彈要斬了

越派越低

你高入？

今朝放慢佐 屌

垃圾 放晒先黎升

有？

邊度升呀？

琴日1.6位左右入囉

雖然唔洗輸好多但想搏佢係第二隻3309但屌

賭佢爆上定爆落賭輸左無辦法

肯升未啊？

Sh明天等火箭

1.55->1.57 都算升既

8043同2683就好似用完嘅condom

過程令人享受，完事之後，就一文不值！

幾時有火箭坐呀

高潮被被套班人就係精液

我就係精液，最稀果滴

屌閪呀

全部都係大盤沽落去幾百K咁向下打

有無得投降輸一半

1.62in 1.57out @100000股
當賭錢輸左

落到IPO執5手先

145 diu

仆街⋯⋯⋯⋯點算
我1.71—6手

傷心欲絕 痛不欲生 悲痛萬分 垂頭喪氣 愁眉不展
哎聲嘆氣 愁眉苦臉 黯然銷魂 黯然失色 愁眉鎖眼
肝腸寸斷 悲痛欲絕 萬念俱恢 捶胸頓足 兔死狐悲
撕心裂肺 痛心疾首 呼天搶地 哀哀欲絕 哀毀骨立
哀思如潮 纏綿悱惻 痛定思痛 泣不成聲 心灰意冷
百爪撓心 愁眉苦臉 愁眉鎖眼 捶胸頓足 生不如死
心如刀割 撕心裂肺 心急如焚 心灰意冷 心慌意亂
心力交瘁 悲痛欲絕 滿面愁容 愁眉不展 憂心如焚
愁腸百結 傷心落淚

今日都賭輸左向下衝

班撚屌沽極都重有貨沽

1.46入咗20手👍

3309 明星condom sane same

3309係岡本 2683係活色生香

1.47走左

原本獲利變倒蝕

睇勢想點番落招股價

唔好入喇，等佢派完橫行先

呢隻應該係未開車吧，今日都唔算好交投活躍，都係d傻散沽多，可keep多1-2日睇睇其實。

入貨

定好止蝕現價入都唔過份依家
利申：並未持有

但佢打落去啲盤係一個落

幾百K打落去架喎真係似傻散咩

我只希望聽日有啲反彈上返1.7左右比我沽

利申1.6貨

嘩屌 1.38

睇梗位入

今日唔好睇啦扑暈自己較定鬧鐘聽日先睇啦

聽日無反彈就打啦

聽日睇下隻新IPO 抽中左

同意
我覺得只係比d垃圾8字頭新股拖左落去
收市前賭一注先

會唔會升番架

希望在明天

好波，６手坐係度@1.51

跌就跌十幾格 彈就彈一兩格

睇返琴日啲持倉同今日啲成交額

唔係好對路

希望唔係真架啦

你地講到聽日隻新股實升咁，咁聽日資金又點會流返落呢隻，隨時今日大跌套現係為左聽日新股呢，咁諗係咪有憧憬啲

隻股本身今日會有運行 點知大市唔配合無計

3手@1.76...

低追

咁係咪要走啦？

琴日 2.6億成交 ，頭三位持倉都係2800萬
洗走曬唔奇，set 好止蝕吧
再林就人踩人

終於都挨過左今日啦

希望聽日係好嘅一日啦

聽日有反彈到1.7左右我就走架唔貪心

注：如果琴日持倉同前日不變

1.7?

不如講7.1

希望係咁不切實際架啦

你今晚比我發個好夢先聽日再算

聽日71蚊，巴打good night

好彩今日隻1548爆上

雖然依隻閪野搞到今日贏少左

但好彩都執皮幾野應該都發到好夢

1548唔爆就發惡夢

其實唔係輸好多姐1.6入

都係輸廿格左右

但係今朝賭錯邊依下戇鳩

平均價1.4 入左4萬股

諗住聽日入多4萬

信9我
呢隻一定有錢賺

睇幾多

分析過，會升返上去

波紋大師

請指教

回錯post

坐底 上番兩個半

何出此言

呢隻撚野個feel 似想玩賣殼

加上有實體生意支持

2蚊入咗一手

岩岩一上就賣?

咪係

巴打你係火棒位

Respect

聽朝忍痛走佬

聽朝溝平貨。。

望就望聽日升啦

好難 輸少當贏

今日都忍到唔走？
我同你差唔多位接
我1.65走晒

留本啊巴打，我地唔係賭錢

新的一天 新的開始

又紅

MOLAMOLA

遊戲結束

屌 快d反彈返上去啦

彈返上去啦

137

完了吧 如無意外
我掉阿媽個垃圾手袋

睇返原來輝立琴日打左成千萬股出街

唔跌就有鬼

依家佢無向下插嘅情況會揸多陣

穿1.25打

利申1.6貨

老閪都唔放住
利申1.6

1.52

持1.67貨

1.72 .....

1.8.......................................................

1.2 先會考慮入番 總可以要坐一排先有得上

要坐幾耐

坐到全LV GUCCI PRADA破產

你真係好撚幽默

我仲有雷蛇係手，係咪仲幽默

#Metoo, 加多隻易鑫點睇?

你型d

月頭有反彈做咩唔走

我都想問我自己

有無人分析下點先會升返

如果依兩三日無盤再向下對應該就可以坐到2046年等佢升

如果有盤對佢就逃命保平安

暫時就咁睇今日都無咩大盤對落去

左手邊都有牌肯守

我地可以做嘅野只係祈禱

準備轉燈

集氣啦

上佢老母

火箭準備

sorry各位，火箭壞左，宜家即刻call維修師傅黎整

是咪裝漏左個推進器

一定係，快維修！

快手啦 師父 我要屌穿大氣層呀

sorry咁多位，推進器唔見左

LV GUCCI PRADA破產都冇用，華新根本唔係手袋公司，係代工生產手袋公司

火箭ready ，條撚準備

加一

畀油pls

1.93入左10手既傻西報到

3手@1.76

你慘d

陰工ching

連登仔真係好幽默
大陸仔如果坐艇會好無口德係咁屌日屌夜屌

我係咪最幽默

睇到果堆大陸仔坐艇好撚心涼

利申，坐艇香港人

我覺得心寒
佢地鬧人用字嘅怨恨好似殺父仇人咁

大陸班傻閪日屌夜屌又唔會升嘅

不如自嘲一下開心笑一下好過又輸錢又唔開心

係囉

唔可以

點解

琴日跌得咁散比啲大庄收下貨先再上會爆發力大啲

繼續揸貨先？

yr name

高追賭錯邊都唔止蝕，分分鐘有排坐
兩億幾成交量，莊家都走唔少，層層蟹貨
比我係莊家都唔益散戶比你走

不過還看聽日ccass如何

散水啦 唔會上啦

咁即係要走定繼續揸住先？

依家入多一手

我睇埋聽日，聽日1530pm不問價走，嬲呀

渣啦 要走琴日就好走 E加都就快番去1.2

唔升架啦？

真係想死，入左呢隻妖股

聽日會升

何以見得？

咪信佢啦 琴日佢夠話今日2.5啦 2係邊？

我預了長期坐艇

坐艇即是？

準備開波

潛力股

潛左入水底

依家仲入唔入得過？

咪入啦 潛水股 無用

收到

咁仲有冇咩心水呀

係唔係派唔晒貨所以沽低

我都係咁安慰自己，PE 7.幾 由佢啦 渣住算

大戶玩嘢

係，但真係彈得返1.8 ？

1.31 賣左好多?

但佢似乎企得到１。３

鑽石撚樣底

早走早著啦 仲坐

人人皆升，唯佢獨跌

雞犬皆升

唉屌 要坐到幾時

2046

唉⋯⋯⋯肯返啲啦好嘛？

又要留番俾個孫

唉⋯升返啲我就走架啦！我怕了

#Me too

呢隻我輸咗比佢

有無分析？

上呀 今次裝夠兩個推進器

上上上

條撚準備！！！！！！！！！！！！！！！！！！

火箭噴射

衝呀

上返兩蚊收大家話好唔好

你老母等到

好

兩個半會好d

上啊！上啊！

沽壓太大

邊個辣殺沽

同我捉佢出黎！！

咁多蟹
一升個個爭住沽

果堆人真係

升DD 就沽

玩完

好多賣盤

企好

坐定啦...上返1.6冇難度

輕鬆坐

sorry各位，1.44走左，
利申：1.8貨

消埋呢堆蟹應該今日見1.5-1.6左右
利申：1.35有貨😅

走啦而到無你既事 逃兵

辣殺

我想問下呢個咩app?

同意

完全唔覺得可以清除d賣盤
對唔住各位大佬

1.49

連登咁多大戶一掃就幾百萬啦

收到風 你走完會坐火箭

歡迎各位binc 我係柒

莊家唔會咁好死放生1.55 以上D 貨掛

可能又想食多轉引下老散

8506

2文pls

大家唔好質疑大戶嘅能力

傻散們幫大戶集氣啦

等佐咁耐都唔上 仆街莊

Start your engine!

升啦升啦就黎發達

巴打們，你地仲渣住？

同問

渣打ONLINE BANKING

我都有渣打但用一通買

仲有8手係手

唔搏過夜lu $1.45走左20手🤟🤟

岩，到左星期一歐化上市，更加無人理呢隻了

祝師兄到時賺返有突

大家咁話

又跌返了⋯⋯

點解仲有人可以鐘個頭埋去比人撚

係咪真係要走啦⋯⋯⋯

乜人都有 Eprint今朝都有人買啦😂

好彩走左

走得7手，仲有3手

又話我垃圾

鐵定留守

我ＨＯＬＤ到２０４６

唔係我囉！

Push

幾時先識升呀

下世

你買蝕果d賺返未

下晝火箭pls

如果痴痴的等某日終於可等到

stronghold

有無人抽龍昇

1手

6829 龍昇集團控股
3319 雅生活服務
抽

抽左幾多

好少咋我 but 6829 渣打截左 無的抽 shit

都未截埋右

funny, thanks

抽左1手 試試運

今次記得止蝕呀

你1711止左未

入唔到 無玩

而家入啦 好抵玩

1.22入到就fatfat啦

隻閪股幾時升呀 dllm

佢逆巿升。

原來要屌先識升

繼續升啦屌你老母

回家了。

都無升跌你屋企係邊

大市升佢就跌返

我意思係隻股回家啫。 我未有耐回到。

我都係要上返1.6好唔好呀

唉屌 又跌

玩完了。

早走早著

有無抽新股

call @1.24

成盆係血，當佢冇事。

火箭？

無人玩？

過完年會爆升

我都想